[諗起都柒] 分享下你做過嘅柒事

話說第一次養貓，領養咗一隻流浪貓。

我屋企人問我隻貓係仔定女，要改名！

我見佢咁得意、又有好痴身，咪話佢係女，之後仲幫佢改咗個女仔名。

過咗半年，我帶隻貓去絕育，至發現係仔，有J的！之後，我俾屋企人笑咗勁耐！

將手機放左落雪櫃

叫老師做媽咪

女同事打電話俾我，我好大聲咁叫人「咩事呀？大佬」

佢靜咗幾秒，以為打錯電話

買嘢諗住拎散紙點知比錯鎖匙個收銀

以為你有性暗示

送左個女仔去一個我以為佢住既地方，同佢講bye bye....

呢個真心柒
之後仲有沒有聯絡？每次出街都送佢去唔同地方，同佢講88

唔可以原諒

想射啦已經
典解呀
唔知呀

有聲

推..

同女仔第一次出街踩屎

Book錯日子打羽毛球
要同個女仔係街打
仲要暑假 熱到仆街

睇完預告 想睇戲
到左戲院想買飛

職員： 未上映喎

報錯警 以為火觸

消防上左我屋企問
點知只係大風加街燈同搭棚外面啲網

柒到一個點

屋企附近

試過入錯戲院，同條友睇完至發現睇錯戲

落雨天，搭小巴 坐單人位 轉彎太快，我跌左落地下 仲嗌左聲“哎丫“ 成車人望住我坐係地下
前面個女人仲問我有無事，叫我要扶實

得一次機會，人地約我，我仲好熱心去機場接人收工。點知，臨尾香。。。

想像到個畫面

同fd走咗入旅行社𥄫𥄫啲單張 我指住吳哥窟大大聲咁講吳哥"窿" 啲職員即刻望住我 柒到仆街

個個小學都一定會叫錯過

去op個陣落大雨 啲人踩住對濕淋淋既鞋行入女廁搞到成地濕哂 我一個唔小心 一字馬咁跌落地下兼好大聲咁嗌左出黎 成個女廁入面啲人望哂過黎 咁啱我前面企住個女人 我反射動作一野捉住左個女人隻手 我feel到佢應該好痛企番起身之後即刻頭也不回即刻衝出女廁